有咩比一野就隊岩USB掣更有成功感

每個USB掣都唔可以一次就隊得岩

一野對岩2個usb

一下就隊到條女高潮

最奇怪係明明得兩個插法
居然要插第三次先插到

明明係二分之一既機會 永遠都要第三次先插中

你地夾埋架？

係囉
以為反面插反面點知原來係正面又要反返反面插返正面原來頭先係反面但以為唔係反面又要反返反面去反面,點知原來頭先果個又真係正面不過插錯位又要再反返去反面。

玩ps2入一次碟就玩到
贏你十條街

no~~

証明你玩老翻
辣殺

其實我都係